有無人有睇viu tv six NFL？

一直想睇，但唔知規矩

無？

睇次衝鋒廿一咪會大概識